又激嬲左女朋友！

成日郁啲就因為啲小事嗌曬大交
搞到大家都好傷心
今次係咁多次以黎最嚴重既一次

屌手殘 未打完就post左咗
今次嗌交係因為我連續2次唔記得左佢生日同紀念日 搞到佢覺得我唔緊張佢
我想做番啲野哄番佢 比啲信心佢
巴打絲打知唔知邊到買花好？
感激不盡

留低tg 最近見到有隻唔知咩名 但好有心思 可以send圖比你

著緊啲 令佢冇咁擔心

生日都唔記得 抵你

唔該曬巴打

係我唔好 以後都會記住

入落手機reminder 啦

喂唔記得生日真係抵死d喎巴打

留名

知道 即做

係我衰 努力補償緊

生日都唔記得真係
唔飛左你都算你好彩

唔記得兩次

你女朋友有你呢啲咁嘅垃圾做男朋友，唔撚嬲就有鬼啦

叫佢轉行跟我搵食啦，我晚晚我比碌大鳩佢含，條女跟你冇運行架，屌你老母臭閪，你條過街老鼠